讀緊大學嘅你入黎講下返緊咩part time

我先
喺補習社教中學雞數
$55/hr

馬會

係補習社名義上教小學雞功課，實情係湊仔

餐廳

Ptgf

山賊

私補 200$/ Hour

Uber

保險

餐廳 $60~$90/hr

補習社 小學 $60

銀行

送外賣？

補習社 100/h
記者 45/h

教練 250hkd/hr

大學入面啲pt helper
$52/hr
夠曬hea

私補 $120-140/hr
Student Helper $60/hr
侍應 $53/hr

55不如做私補

小學補 60
Sales70
Ptbf 120

Home office fb覆客答旅遊問題

政府part time 坐係到做自己野～
65/hr

咩post 民政署果啲？

環保署助理 睇你派去咩位 有d位少少chur

我得56.5...

push